大豆侵今鋪真係成也燒山，敗也燒山

含撚啦你
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含撚
(狗隻#37596)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?